係咪真係相由心生，點解啲藍絲有樣睇

我發現一個好奇怪既現象，
每次見到藍絲都覺佢地特別樣衰
再唔係就大陸樣
相反啲黃絲通常都好正氣
真係有樣睇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大部分明星藝人都係藍絲喎？

其實係真藍絲既好少, 其實支持警察集會係演藝界係吹大雞, 無去既其實已經表左態, 人地要揾食, 你地唔好成日話人地唔出聲, 凡事要咁睇

個d為左搵食，自己份工姐

譚伯 陳百祥 破產B 呢三件老野真係散發住藍絲既氣質

藍絲好多基層樣

Eason Jackson Gem

藝人好多時都係公司幫佢地決定一切，當紅的應該有一定的決定權。之於政治立場我就覺得應該自己決定返。我同意唔企出黎係表示唔支持警察或者無意見(因為一企出就唔只代表自己意見咁簡單，同樣會影響公司同經理人收益)，企出黎的就預左有好與壞的雙方面影響。

大家有眼睇，敢言的藝人被封殺: 黃秋生、葉德嫻、何韻詩、杜汶澤、王喜、等等...佢地敢言後得到收場係幾年冇人搵佢地拍戲，冇收入。不但被大陸封殺，香港市場都未必敢搵佢地，怕大陸不滿，得罪方丈。